覺唔覺捽眼屎仲爽過打飛機?

日日都喪捽眼屎

條女幫手打會爽好多
條女幫手抹就無感覺

試過捽捽下射咗。

btw 捽眼屎同捽屎眼都好爽

屎眼正啲

睇錯屎眼+1

屌睇錯左捽屎眼
諗住入黎正評

爽：捽屎眼>打飛機>捽眼屎

俾條女舐屎眼就爽

仆街 睇到呢一個回覆先知一直睇錯

＋1

gay

gay test fail

巴打識玩

以為講捽屎眼 不過睇到捽屎眼既人多數成日都捽屎眼
捽屎眼真係好爽

Gay test

r袋底最爽
不過好易損

咁多巴打鍾意捽屎眼

吳佩慈自爆有粉紅乳暈爽捽眼屎.jpg

睇到你個reply先知睇錯左

成日狂捽，捽到gapgap聲

agger 成日捽屎眼捽到硬左

捽得多唔係話好易有眼疾咩

用花曬射個袋 圍住個袋射 又前後前後郁

爽到呆左

各位巴打驗眼啦